---
title: Главная
content:
    items:
      '@taxonomy':
        category: [topic]
    order:
        by: default
        dir: asc
    pagination: true
---

### Добро пожаловать на сайт с практическими руководствами Disroot.

Основная цель этого сайта — помочь вам разобраться с различными сервисами **Disroot**.

В этом руководстве мы стремимся охватить все сервисы и функционал предоставляемый **Disroot**, для всех платформ и/или операционных систем, а так же для максимально возможного количества наиболее используемых электронных устройств. 

Это довольно амбициозный проект, он занимает много времени и требует больших усилий. Мы считаем эту работу полезной не только для пользователей **Disroot**, но и для всего сообщества **Свободного программного обеспечения** и **Открытого исходного кода**, использующего такое же или подобное программное обеспечение. Поэтому любая помощь от пользователей всегда приветствуется и необходима.

Так что, если вы считаете, что руководство отсутствует, информация неточна или может быть улучшена, свяжитесь с нами или (что еще лучше) начните писать руководство самостоятельно.

Чтобы узнать, как вы можете внести свой вклад, ознакомьтесь с этим [**разделом**](/contribute).
